我老母去完撐警之後，我決定離開呢個屋企。

前幾日開過個post話老母覺得撐警係因為有良知。我send咗好多關於藍絲喺撐警集會打人、警察點樣對待和平嘅示威者嘅片俾佢都無用。
佢只係執著住有人收咗錢先會衝，無做錯點解要蒙面，示威者一定係挑釁警方先會俾人打。
然後佢叫我了解多啲先，我問返佢有無睇過612嘅嘢，睇完就知點解我地咁憎狗，佢竟然話無睇過
我實在無辦法接受佢地推翻晒一直以嚟佢地教我嘅明辨是非嘅等等道理，所以我執完一喼嘢就走咗了。
其實我無錢搬出嚟，都窮到生活成問題，但我實在無辦法可以再面對佢地，實在太令人心寒。
我知我面對嘅困境同更多死士義士面對嘅根本無得比，所以大家都要加油呢場仗未完。

加油

首先問
你安全嗎？

加油ching
相信總有一日佢會明白

大丈夫能屈能伸。
最多喺屋企唔出聲 當訓練下自己eq

唉又一家
林鄭除左玩鳩香港之外都唔知搞散左幾多家庭

我冇嘢講
加油

開槍射頭.... 點解咁都撐警

佢話係太遠瞄唔準，唔係特登headshot。我仲可以點…

她會明白妳💐我幫你祈禱

希望你媽媽會明白理解你
加油

大是大非
的確好想家人明白
但樓主自己出去住要小心安全呀

住邊
打算點
夠唔夠錢

平射喎

好幾個都中頭喎 ..................

呢個時勢 唔好周圍走了
安全要緊

我暫時住喺朋友度一晚，之後都要再打算

巴打搵到地方住？

加油 要幫手出聲 我地都係一家人

加油！希望你媽媽會諗通🙏🏼

出面好大雨+雷暴警告
你而家點呀?
安唔安全..

推
請覆

樓主小心：

我暫時喺朋友度住一晚先，聽日再算

完全理解，之前616晚出去遊行，我老母收到風打黎第一句就係話我收錢，答佢一句：邊度有錢？你俾錢我啊？之後cut線到今日冇再聯絡過 （但佢係驚共狗秋後算賬先唔俾我出，本身冇立場，可能佢周圍Dfd亂up話有錢收）

錢呢d野 唔係擔心
咁多連登巴打 我地會幫你

住九東，未知之後點，錢我都要再諗諗，一要野餐就無返工又用得特別多錢…

Yes

呢個先係正確做法

經濟冇問題就出去一陣啦

你有冇地方去啊ching

最緊要平安
見到幾個post都話自己離家出走
有咩需要出聲呀
愛香港既都係自己人

佢地封左耳仔咩真話都聽唔到
暫時係要等時間沖淡

我同父母住：
母半藍黃
父深藍

自14後大家政見分歧，都相安無事。
直到6月中，我忍唔住，同佢2個講以後無得睇cctvb新聞，要睇就睇now 332。
之後每日當我係家，都睇now。(不過我肯家我一唔係家，父就睇cctvb)
到今日，我索性剷埋cctvb新聞台。

各位巴絲，改變要由根本開始，習慣可以改變思維模式。

我都係九東
一餐半餐飯腳有需要可以搵我

覆番呢度就得

可以去我屋企暫住 杯面檸檬茶av 都有

留係屋企當訓練EQ

隔離post都有絲離家出走咗
你地可以考慮一齊租房？分擔下
我都係建議下姐

btw 女仔自己要小心 注意安全
有需要上嚟講出嚟
大家一家人

良知唔可以用錢買，所以就算無錢都唔想再面對佢地。同埋本身自己有抑鬱，對住佢地只會更壓抑。

巴打處理得好成熟
比自己有返個空間抖下
照顧好自己先

絲打加油

#我冇嘢講

我好明白你 我母親都係撐警同撐建制、撐政府
呢個月入面我辛苦到冇一日係屋企食飯對住佢地
因為我都聽過佢地講嘢有幾咁難聽同不理智
但始終立場十分唔同 點講都唔會明
而我尊重佢地冇道德同批判思考 所以我決定唔會再同佢地有仼何交流

但無可否認 我知道母親好唔開心
但我都唔知可以做啲咩令佢可以理解到我地諗乜
而我都唔知幾時先會留係屋企食飯

人地話政治唔好帶入屋企 因為始終大家都係最親嘅人
但我做唔到 我咁愛佢地為佢地企出嚟
佢地只係一句: 我唔需要你為我做咁多嘢！

撐警當日我著黑衫經過就比人圍住打左好多下
希望冇你媽媽份

加油，我屋企人都係深藍

有冇地方瞓？
夠唔夠錢生活？

最緊要你要搵方法抒發
唔好鬱住
離開是為了回來
你盡左你最大努力
唯有等時間沖淡d

同佢講 咁遠姐係無生命危險 重開槍？姐係警方有害群之馬 我撐警察但要捉呢啲害群之馬出黎 唔好再比人老屈成個警隊啦

對住唔同立場既家人 附和下佢地 但加啲個人見解 好似撐緊佢咁 唔洗嘈交得黎可能重改變到佢地

巴打要好好照顧自己呀，依條路咁長，有排行，但要記得，仲有我地同你行

咁你而家同伯母關係點?

樓主加油
記得引起呢啲分化嘅係政府
敵人係個惡權

樓主個名 本身就有抑鬱症？ 你經濟可以支持幾耐？

有咩需要幫手即管出聲
呢度有好多人幫你

你有地方住未？隔離post有人都係離家出走 有好多人留言俾到地方

做得好

我諗我最唔開心係佢教我要做一個有良知，識分對錯嘅人，而而家佢自己做唔到仲怪係我地搞事另有企圖

不如試下由專業嘅角度入手？
Eg
壓力大就搵市民出氣咁唔專業？
著住制服粗口爛舌好唔專業好影響形象姐。
學堂訓練係專業架嘛，個頭同手腳差咁遠都錯姐係train得唔好喇。
etc

之後點

同另一 post 一樣，
信我就留 tg,
我可以無條件資助你，
解決燃眉之急。

當我借俾你責袋又得，
你搞掂番生活，再用呢d 錢幫下一手。

(唔諗得太多係咪呃人 post)

經濟我未必支援到你好多 但需要短期落腳點我可以幫手
利申 絲

你可以講 如果佢冇十足把握射中適當位置 佢憑咩開

試過了，佢話係有一部分唔好啫，仲有好多好㗎。
我話all cops are bastard，明知入面風氣唔好仲同流合污，點會係好人。
然後佢就屌我以偏概全了。

平時有練習架嗎
醫生可唔可以話細路D器官太細做錯手術?

唔知樓豬有冇睇到隔離離家出走post 放心連登有愛你有困難開句聲就得 大家一家人

呢個真
而家同深藍老豆嘈下
發現自己eq高左好多
佢講講下越講越火
我就一直平和平靜
試下打下冷戰
心理鍛練下
當然真係頂唔順
就做下港豬 出走下

唔好同佢地講呢啲
佢地唔會明
如果佢地覺得打頭係唔岩係會直接屌鳩黑警,而唔係幫黑警搵籍口,
佢幫得黑警搵籍口就證明係佢地心目中個示威者係抵死

嗚 你個名！

我會再搵地方㗎喇，今晚暫時安好。

冇道德都要尊重？
其實唔係話要長輩同自己一樣立場，佢地嗰種根深蒂固嘅思想係好難改變
但係撐警已經唔關立場事，係道德觀念良知嘅問題
諗唔明點解咁樣需要尊重
我尊重你同我有不同立場，但係良知面前，恃強凌弱，就無關立場。

絲打可以考慮
屈蛇
訓U拉把/24
冇證都可以問朋友借證入去
有咩事再上黎搵幫手

我係九西絲，夜晚一餐半餐多個人多雙筷

但你係 P 牌仔

利申：無意分化

絲打加油
有需要出聲,呢度好多人幫你,你肯開聲就得

Btw 價值觀嘅改變唔係一朝一夕 始終佢哋屬於長期被資訊洗腦嘅一群

好多謝大家，我其實主要想上嚟呻下圍下爐
得到關愛我已經好開心了

隔離絲冇錢淨係吊到命
冇佢情況咁惡劣，我都係等緊屋企人認承我唔好再刺激我我就返去
絲打要加油

唔係咁易，咁樣死忍自己會好大壓力，
積埋先爆會好得人驚

Respect 樓主

你自己都要保重自己

睇黎係真絲 咁床就提供唔到
不過關愛就多多都有

加油，如果有需要出聲，錢唔係問題，辛苦你

需要幫手出聲呀，不論住、錢、情緒（唔好忽略呢樣呀）
請你食餐飯又點話（其實係我怕悶無朋友 ）

你都要加油！！！我睇到你個post
我有朋友同我講，自己人生要自己掌控，唔需要留喺一個令自己難受嘅地方。記住搬走唔係脫離關係就足夠。

加油，有啲咩需要幫手即管講

加油啊 你要支持住

班老野係咁,佢地個腦裝屎架,我索性唔同佢地講野算

今晚瞓住朋友度先

問佢 如果係我中 我話俾你聽佢哋係特登瞄 你會點

同我老母一樣

啱啱出走心情一定好複雜，記得有咩事搵朋友傾，再唔係隨時上連登大把人陪你

我諗朋輩影響真係好大，上一代圍啲咩人個腦就信啲咩，而且老屎忽個前設永遠係「我食鹽多過你食米」，有咩意見不合，一定係佢哋啱我哋錯，依家大好機會畀佢哋prove自己幾咁正確，藍絲又落晒藥同佢哋講「係呀，師奶你估得冇錯呀，你個女真係畀人老點呀」，實在係好難令佢哋突然開竅
同子華講嘅number降係一撚樣

當然唔係真係尊重 我都話到明佢地冇道德了
當日嬲到係屋企牆寫字鬧佢地人格問題 必有報應
之後就冇再係我面前屌過示威者 但我仍然唔想同佢地有接觸
因為我清楚佢地係我唔係屋企嗰陣瘋狂屌

可以長期唔使講嘢都冇乜問題
好過鬧交
我幾十年經驗 話畀我知:唔出聲係最好嘅方法。

如果父母真係深藍 真係好蠢嘅話咁就冇咩辦法 就算你點講佢都唔會聽 可以放棄。

如果父母 係藍絲 但係身體卻很誠實嗰啲 即係買嘢要買外國製造 又送啲仔女去外國嗰啲 就可以笑下佢: 做乜唔送我返大陸?
做咩唔買中國製造?

都好既,佢起碼肯讓步
係佢面前唔好再講呢啲野啦
話哂老母得一個

廿鳩幾歲人第一次真係決心走，雖然都仲好動搖，但要記住決定離開嘅嗰一刻憤怒，要同自己講要做一個識分是非嘅人

真心 有需要即管開聲 盡幫！最緊要安全

不如你同隔離絲夾錢租屋住一個月
Relax下先啦
係好難頂架
比狗打完 返到屋企仲要比人鬧

未有經濟獨立既能力之前唔好同屋企反面
忍一陣, 扮冇政治立場咪得

小學雞？ 咁易爆氣

見人講人話 見鬼講鬼話

唔好下下撐到咁衡 蝕底係自己

樓主加油！
要知道我哋抗爭唔係為上一代，而係為下一代，老人家點講都唔會明，冇必要說服佢哋，做自己認為對的事就得

要幫手請出聲
btw如果連登仔夾錢短租一間屋，比d流離失所既人，我見有好多人離家出走咁

我612都係同老母講當射標把計
如果射大脾係十分
咁射頭係得一分，甚至計出界
作為專業受過訓練，負責開槍嘅
點會射大脾同射頭差咁遠

如果真係冇心射唔準
只可以講香港警察太唔專業同太危險喇
又話者喺學堂冇熟讀警察規例
當玩gta咁下下爆頭
sorry for 1999

ok㗎我，無錢會搵人救雖然得返600蚊喺身

想講返仲未有人喺前線擋子彈死
但配服絲打
其實離開屋企更多係一種表態
本身無咩作用，但可以俾你媽知道呢件事其實好重要而唔係唔用腦就可以帶過嘅事

提供唔到訓既地方俾你
但需要人陪可以搵我
一個女仔最緊要安全
利申：絲

有冇PAYME?

如果需要金錢上援助請唔好怕唔好意思
We are family
自己一個要小心

同另一post一樣，要救急就出聲

加油啊巴打

take care
好多老野活係平行時空

我屋企家族都係藍，你可以話我廢點都好，
每次講起都走出去透下氣。
因為我知道我點講佢地都一定盲目撐警，
等佢地有心聽先講。

屌，你得六百蚊點搞

聽日真係搵唔到地方既，我可以幫你book住幾晚酒店或者airbnb頂住先。 TG:elosoesmi

真係要搵人夾租/留宿既，記住要帶眼識人。絲打加油。

巴打可以去搵社工幫手
有好多都有免費住宿提供
明愛向晴 協青社 仲有其他唔係好記得

不過記得唔好亂講嘢 話同屋企鬧交就得 無做過嘅嘢唔好亂吹

當我借幾千蚊你責住袋先 okay？
你搞掂自己生活後，再用剩低既幫下一手，好嗎？

如果你係巴我可以收留你一陣

我老母都係
一直教我睇事睇兩面
講真藍絲我都睇
有時認為我地果邊都唔係全對

但點解一路認為警察就係神聖
所有野都出師有名
明明係你教我做事做好自己
番工做番應做既事就夠
甚或"做個樣"咪得

點解警察唔可以"做個樣"
我相信前線如果有一半"做個樣"
結果會好唔同

我地一而再 再而三做既野
都未得到攻府正面回應

我老母自己屋企有事 就識去投訴
明知房署政府會耍鳩你架
但對林鄭又有信心 會做實事

其實政府高官咪又係"做個樣"
點解唔願接受 點解要驚中國共產黨而支持佢地
但得知道佢仲好錫我

係唔係啱先要塞錢畀我嗰個巴打依加真係有更加有需要嘅人

幫你幫 加油啊絲打

絲你點啊，你不如tg我傾下計
我最近都好壓抑瞓唔到

我冇野講

有咩要幫手

要幫手出聲 天水圍區
屋企至少有張梳化

我都係窮撚黎
錢我幫唔到你好多
但我可以借你一張温暖既床同埋一對耳仔

幫你生活就真係講唔上 至少可以維持你生存 餓唔死同有瓦遮頭咁

如果仲有父母同啲仔女講跳樓嘅人嘅屋企人都收左安家費，做仔女嘅可以同佢地講希望你地都有機會收到呢筆安家費，睇下係唔係真係有人比錢叫人跳樓

出外面捱幾日，跟住返去，唔好屌我住
返去實俾你老母串鳩你呢樣果樣，你唔好反駁，靜係好平靜咁「哦、嗯」hea應
跟住就好似隔離post咁，慢慢開始你既紅衛兵生活

天台屋可以俾你暫住，有床
要錢可pm我，略盡綿力

冷靜，屋企人可以有不同政見，唔岩既就大家唔好傾政治。我搬左出去住，屋企人好迷白鴿黨，我都係兩年幾黎不同逐少同佢講，改變佢，然後宜家開始幫佢地脫毒。

邪派既人一定行事奇怪，一定有不合理既地方，你慢慢儲依d問題，潛移默化咁說服屋企人，總有一日會明。依個係長年抗戰，所以你要有毅力，慢慢為我地多爭取戰友。

呢個絕

但我深藍老豆話我再出去就親手打死我
安家費唔知仲有冇呢

唉 痴撚線
呢啲說話點講得出口..

錢其實唔係大問題，可以去做下飲食業兼職，仲有餐飯食，解決唔少基本需要

連登齊上齊落，有咩問題請出聲

本人老豆老母都係深藍~
但好在兩位阿哥都係黃 可以幫下口
但一講到呢D政治野 我都係盡量SKIP
因為真係無得救
巴打加油啦~
有咩需要 過黎請你食幾餐飯完全無問題
但住就幫唔到手...

推

兩日 跟住拎毛語錄大大聲咁讀
世界是你們的，也是我們的，但歸根結底也是你們的。

爹親娘親，都不夠毛主席親。

凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。

同意 解決完食仲有住
我點都唔可能要樓主冒住今日唔知聽日事既風險
街外危險 點都要收左入屋先

嗰班藍屍話呢啲人死得好喎，仲話要死多啲喎，最好死曬喎，仲要話人收錢去跳喎。
咁我對呢啲父母嘅回應根本係完全冇問題。

可惜，你媽睇唔清件事，
d事去到政治層面，確實唔係人人都咁心水清ge~

佢有你send俾佢睇好好，有人會為佢著想，
唔駛淨係得cctvb同可能一d藍絲谷。

你回一回氣先la，
不過我個人覺得，如果可以有一日 可以由你去照顧佢(包括時事)，
就完美喇~
教仔難，教呀媽仲難，加油la~

幾槍都中頭
有沒有如此巧合....

加油 屋企人係本來應該最可以包容支持你嘅人
但如果真係冇辦法令佢地明白
唯有真係唔好喺屋企講政治5年前已經灰心

我以前都離家出走過
出去住一年半載唔係問題，contact唔好轉，耐唔耐一個電話，唔好再提政治。
等大家冷靜左，我相信你地關係會更好，到時再決定係咪再自己住。

巴打有冇嘢要幫手
人生總有時候需要人扶一把, 唔使憎唔好意思, 唔好驚憎麻煩到人

有即管開聲, 一定有人幫到你

係絲打的話住宿沖涼衣著都可以幫到你
有需要就quote我呢個留言

加油
但你住邊

我無野講

記住，食窮藍絲既資源先係王道

你想長遠離開屋企？ 唔知你幾大，但出黎自己獨立仲辛苦，試一兩個月就會後悔。。。

我老母14年都算係淺藍
經過呢個月狂send d片比佢睇
再講埋自己既親身經歷
我成功將佢變為淺黃
btw究竟今次呢件事累到幾多家暴發生

加油！
老一輩根深蒂固，又習慣安逸，要靠我地慢慢改變！
有好多人都同你一樣努力緊，唔好灰心

我細個時就係咁，一年左右就返屋企
就係試過先有清醒頭腦諗屋企好唔好
相反家人都有改變
不過依家住屋壓力大，經濟上真係要樓主自己諗，或者揾人夾

呢個方法暫時最好
捱到有經濟能力先出走

唔好意思 借個位 幫手推一推
麻煩所有想自殺嘅人麻煩入一入嚟

為自己做就夠 大家都長大成年 只需要為自己既一切負責
絲打你好有愛 但愛可以用得更好 就係先對自己好先
我地今時今日出來做咁多 係為自己既未來而努力 而唔係為父母 哩樣係不爭既事實

大家都同路人 我自己一路打字都忍唔到一路喊
因為我家都有極藍 我做法係試住用佢地角度 套入我地既人 問佢會點處理

而每次佢都會覺得講唔過而話“總之乜乜乜就唔岩 個個無家教死臭飛蠱惑仔咁 狗都不如 ”
佢地心好清楚 而佢哋都係被極權教養長大 覺得咁樣生活先可安心 心痛我地既轉變同佢地距離越來越遠

家係講愛既地方 所以道理永遠唔會贏
休息好再做為自己好既事吧 一齊加油吧絲打

（抹乾眼淚 抖夠再來）

hey絲打明白你感受
你可以試下唔係屋企講政治
屋企人一講你就話唔想理
係你抖既最佳空間
anyway連登巴打stand by you安全第一

我老母都係差唔多情況唯有不停同佢傾，同不停send啲嘢俾佢，我發現佢都係唔會睇，淨係會睇埋朋友send俾佢嗰啲HKG報

而家出面真係想似個家都要萬2 仲要講緊未必交通方便呀。。。唉 ，，有另一伴每人都要夾6千未計其他嘢，真係要三思呀樓主

係 買本毛語錄袋起身
同阿媽講我支持中國了

試試再同媽媽佢傾下，入立法會嗰日，我媽媽（黃絲）都認為不對，我用咗兩個幾小時，慢慢同佢講解，之後佢先明白。

大人學嘢也要時間的，我知道你又嬲又無奈，但只要你慢慢教識一個，多一個同路人，我們就多一點力量，加油加油

社會既撕裂漫延到家庭..

樓主老母有冇咩回應
想瞭解下

因為佢地會覺得 啲人唔出黎搞亂
警察咪唔洗阻止你地 咪唔會射你囉

呢個post啲comment睇到人好想喊

不嬲都有，只係今次將個問題浮面，同時逼香港人學識處理面對同屋企人有政見分歧
你睇下而家既台灣人，大選年可以講到牙血都出咁滯，之後又係「過黎開飯」

都唔知佢地果啲咩諗法來...
cls

搵幾個差唔多既人一齊租地方住
可以租個工廈單位接job
ot過夜係公司訓避免唔到

其實以前我地都唔易，要獨立一定係辛苦過靠屋企
都係劏房或者合租，要脫離就係要付出代價
但係情況去到咁，唔試唔會心息同每日好辛苦，試幾個月雙方冷靜可能仲有改變，長遠關係仲好

都好過我屋企人話射得好 打死曬佢地就啱 真係日日聽到炆

我有講過類似，不過唔係講到咁仆街
我話如果跳樓有安家費，我跳完又落唔到我袋我做乜要跳。
然後話假如屋企情況差到住劏房，我跳完係想屋企有好嘅生活，你都唔會想收到呢筆錢。
但佢之後都好堅持話其他人一定有收錢

今晚喺朋友屋企呀

我諗錢銀上嘅辛苦係一時，照顧好自己嘅情緒係一世

其實政見唔一樣可以用平靜D語氣講左自己既睇法先
你愈激動 關係愈殭
我次次同屋企人食飯講野都唔超過10句
但次次佢地講政見既野我都會係咁講 佢地好驚訝
佢地話咩收錢個 D我用自已既論點全部彈返去
全部都係好平靜咁講 我幾個家姐由深藍 次次都俾我用道理講返轉頭 依家全部支持遊行

只能說 加油
你好叻女

14年試過了。食完第一粒催淚彈佢地話警察好過份，我以為佢地會企喺我呢邊。但講講下原來都唔係，之後都無再講過政治。只係佢地見到最近咁樣，主動同我講而我又知佢地撐警，我先忍唔住話撐警真係錯

由細反到大一個紅底老母，一個順民老竇，我就本土。一嘈起上黎就講三民主義屌鳩共產黨竊國。順便屌鳩個廢老冇撚用扮中立，食佢住佢一央家用都唔撚比

大人學野都需要時間，慢慢黎
得罪問下，佢地教育程度去到邊度

情況一樣 唉

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我尋晚一講道理，我老母就話我好似就審犯咁同佢講嘢，明明我只係平心靜氣去解釋…

你父深藍都就你係家時候唔睇cctvb算係咁啦
仲要之後比係cut左cctvb新聞台

巴打有需要可以去啲教會，我諗佢地可以俾個地方你休息

可能呢個方式唔work，試下慢慢嚟，我屋企2014深藍，用咗5年到而家算中立。一次太多理論同資訊老人家個腦轉得冇咁快。

寧願有個政治冷感既老母 都唔會想要一個撐警既老母

首先，我係一個和理非。
我屋企人一個深藍一個淺藍政治冷感。
我以前好執著去教化佢地，
成日都搞到嘈交邊緣。
之後我為左避免影響同屋企人關係，
抑制自己少講，同盡量抽離番少少。
而家起碼嘈少左交，佢地立場都軟化。

嘗試瞭解佢地既理論基礎，
引導佢地質疑自己。
例如用幽默既語言指出撐警人士打鳩人，
黑社會都出黎撐警之類。
如果你直接用自己論據去試圖說服佢地，
一般佢地都會好抗拒。
做左幾十年人，幾十年buildup既價值觀唔會一晚俾人改變得到。

我冇嘢講

搵啲志同道合嘅巴打一齊租住先啦

另一方面睇
除非你好叻仔, 或專業人士
搵幾多錢有時控制唔到
留返喺到住住先

若果政見以外嘅嘢
冇乜對你唔好
就無謂走啦

師兄我就就咁睇，你啊媽都係理性討論既人。
我都唔想見到你地母子不和，點解唔繼續嘗試傾落去。
佢撐警，你攞證據去同佢講
佢話示威者收錢先衝，你咪解釋收錢衝唔現實，代價太高
佢話太遠先誤中，你咪搵圖，其實當時個距離無可能會誤射到頭
嘗試企係佢立場諗，你可以話，係某d警員質素差，eq低，先至過度濫用暴力
應該成立獨立調查委員會，搵害群之馬，還警隊一個清白之類
引導佢既立場

有時就算對我好都好，都只會用情緒勒索嘅方式
而且我本身有抑鬱，一直以嚟留喺屋企都只係更加壓抑，所以兩樣嘢加埋我先決意走

係咪去到寧願住劏房都唔返屋企?

或者可以當屋企間房係劏房囉
當自己只係租客咁

多謝大家留言陪咗我一晚，又有人話可以提供地方俾我，甚至話要payme俾錢我砸袋
我瞓先喇，大家都早啲休息，要繼續打呢場仗呀

好好休息，保重啊

距地唔明距地自已好彩，屋企人願意聽，或者都唔係認同，只係唔想嘈，但唔係個個人係咁。所以最好就係唔講，如果你屋企連唔講都唔得，咁我支持你搬出去住下，分開住唔代表關係差，處理得好關係可能會更好，我係過來人。你再睇睇我上面幾個回覆，認真諗諗。

有咩要幫手就出聲，大家都係愛香港嘅人，幫得到就幫

我屋企已經唔係深藍咁簡單，老豆紅底(有長輩當兵、做黨員)，媽咪政治反感…

日日睇cctvb，左一句暴徒，右一句抵死，再問我收咗幾多錢

自問自己冇能力又唔夠膽離家出走，同埋我真係好愛佢地…，因為我係屋企最細嗰個，除咗政治嘅野之外都好錫我，我都唔想令佢地傷心。

但一次又一之嘅解釋、一張又一張嘅長輩圖，就冇動搖到佢地一分一毫，真係覺得好辛苦。日日都係咁喊，喊到我阿哥都衝入房問我發生咩事。

我都好愛香港，好想守護香港，我失敗到連我父母都說服唔到…

唔好太睇得起廢老既良知
唔好以為有機會和解到

睇左你地對話，你媽媽好明顯係情感行先，試下唔好同佢講道理
唔好講警察啱唔啱，而係講示威學生點樣受傷，講你係現場係幾驚，要弱勢一d
有時道理唔啱波長係唔會說服到對方，但係感情會比較容易令對方認同，至少佢都重視你

同埋有人話你語氣太硬，主要係因為你一開始就 100% 否定左你媽媽講既野。就算真係覺得佢唔啱，你都嘗試搵1%認同，再講落去都會容易少少。各打五十大板雖然俾人感覺無立場，但亦都係最容易得到人認同既說法

我都忍撚咗幾個禮拜

樓主小心 加油

比呢個post 佢地睇試下

樓主可以比呢啲片佢睇（啲片可能要load陣等少少時間）睇下你阿媽會唔會改觀

（612嗰日一位16歲女學生嘅心聲 建議大家可以聽下聽完之後我好嬲，亦都好想喊，香港今時今日嘅景況，除咗班高官之外，班蓄生警犬亦都有份一手一腳造成）

一名少年於金鐘一帶背向警察站立，遭十多名速龍小隊成員強行拉扯到地上用警棍圍毆。

一名少女下午於立法會地下門外落單，遭近十名警員以盾牌及警棍按倒地上瘋狂圍毆。

一名手無寸鐵市民於大會堂對出方向，遭4-5名警員揮棍不停攻擊頭部倒地。

一名外藉男子於愛丁堡廣場附近，因行動不便獨自坐於花槽旁，遭警員以胡椒噴劑近距離向臉部射擊。

下午時份於金鐘天橋附近一帶，一名中年婦人向警員哭求停止對香港人使用武力，遭警員近距離以不明武器擊中頭部。

一名市民於金鐘橋底下，遭警員以布袋彈瞄準頭部射擊。

2019年7月1日
香港警察面對手無寸鐵既示威者亂棍打人，窮追猛打

同場加映：
示威者吐血

拖行暈倒示威者

唔比救護車入

地鐵站噴椒

開槍

向記者放tear gas

樓主加油
我今日都打咗千字文希望老母理解年青人
唔得就算

安全至上啊樓主

加油
我老母已經比我講到駁唔到嘴

唔好下下話送錢，幫手介紹下工俾佢啦

你掩野話好憎政治搞到人翻唔到學 係政治錯 點解我地平民要理政治 我只係想拎4000蚊
你扮港豬引佢一齊做不問世事c9 就ok

5年 係呢啲屋企推通識難撚過係全香港推

絲打可以試下用fakenews反導
例如收左4萬一日
或者係美帝一早叫通識老師洗腦等
逼佢地資訊混亂 逼佢地自己搵真相
堅work 搞掂左3個深淺藍

親 fakenews反導會更work

我都抗爭左七年幾
屋企先好少少
之前係去到要簽紙脫離父子關係既地步

樓主好好照顧自己 有咩要幫手出聲

巴打加油

絲打如果要地方暫住可以搵我 我間hall可以合法屈蛇

絲打需要幫忙嗎

叻。加油

可以去揾協青 喺西灣河 有緊急住宿服務 但要21歲以下 28983299

你媽同我媽講嘅嘢完全一模一樣！！！
都係比CCTVB及廢中WhatsApp/wechat group 啲資訊洗晒腦，我每次同我媽嘈完都激動到手震心跳，但嘈完後，我選擇留底喺屋企。因為我知道點同佢哋嘈都冇用，只希望終有一日等到林鄭下台，對警隊展開獨立聆訊，等法律及歷史還年青人一個公道！！

當然嘅我地有思想言論自由
父母也有自由
有些父母好識諗好開通
有些好無知，只係困係自己宇宙入面
比自己減壓，抖下氣是好的
長遠都一齊喺返屋企
改變佢地，或者訓練自己逆境智商AQ

屌你老母, 脫離關係安樂晒

加油有冇嘢可以幫到你？

咁記你老母呢？
口誤呀？
咁對一個毫無反抗好似腳有事淨係坐係石壆的外藉人士係咁嚇胡椒噴霧呢，佢無載任何野架喎
手抽筋呀？
唔好攪笑啦

但我覺得你唔應該走
你應該係屋企人面前變藍
變得比佢地更藍，變到紅都唔緊要
變到佢地驚咁就唔會噪你的了

lm

自69開始 住係屋企但唔講野 當佢冇到
唔會一齊食飯 無聲抗議

利申：老豆紅底

唔好俾政府分化到啊，佢就係想製造兩代撕裂，嘗試傾多d，感化佢地，感動佢地(我知好難)，但其實就因為兩代欠缺溝通造就黃藍陣型。老年人咁藍其實只係佢地年代果時連食都無得食，但求社會安穩，建制就係打住呢個旗號蛇齋餅糉，日日咁洗腦式“關心” 但我地呢代有基本温飽，人人都可以接受教育，先會知道追求自由嘅重要，所以老懵懂先會話通識科教壞人。
千祈唔好當你最親嘅人係敵人，政治都唔係一切。如果唔係就變左爹親，娘親，都不及毛主席親lol
同佢地傾多d,佢地轉陣營當然好，唔轉起碼都知你肯同佢地溝通，傾唔掂就返入房冷靜下，諗下，下次點講。

要幫手嘅出聲 一班巴絲好樂意幫你

做得好，最好唔好返去，你老母當生小個仔姐

民主唔係咁既, 要檢討下
講聲對唔住語氣重左, 番去啦
有咩慢慢傾, 唔洗激動

我直接同佢講：
你揀警察政府定係我

之後冇咗喺我面前講過政治

我老母都係咁上下，我老闆都係話後生仔收錢。

處理得幾好, 一切小心留意自己情緒

千方百計, 洗返你老母腦,

橫掂佢係ON9既, 聰明既你應該可以洗9佢腦,

唔可以用理性, 同正常既方法,

或者可以參考下比屋企人更紅果個POST,

純9UP, 手足你頂唔順就撤退

我唔出聲 但係我呀媽係咁出聲 迫人同佢討論(佢藍絲)迫人認同佢個立場 好煩真係

咁容易咩
呢類人特點係體內有奴隸dna
唔知頭唔知唔都歸到邊
仲會覺得仔女任性
洗腦呢個過程好漫長預左要受好多氣
佢地果種on9你真係要有極大耐性先可以進入溝通
要好有愛先得

不孝

你確定你老母識英文？

致同屋企反面嘅年輕人 : 小不忍亂大謀, 出走成本高, 助長廢老更偏激, 藍營穩袋兩票

有野幫手要出聲

樓主加油，終於見到啲理性嘅人，有自己立場都識尊重人地立場，希望樓主同屋企早日和好，有需要記住出聲，雖則呢到好多痴線佬，但同時都好多好人可以伸出援手

無撚得救

有需要就出聲，大把人幫你

我好明
一開始都會好燥咁同佢拗 講道理
但其實根本達唔到共識
老母日日都會屌我
我已經放棄爭論 佢一屌我即刻戴耳機
傾唔埋 最多咪不回應
但始終屋企人係無得揀 無得分割
立場價值觀點唔同都好
有樣野唔會變
屋企人係唔會離開你
你走左 仍會一直等你返去
唔好令大家擔心

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 我要驗傷

樓主係咪讀緊書
而家出面風頭火勢，安全至上啊

需要幫手就出聲 唔好怕醜

搵巴打 睇睇。記得唔好死

你呀媽所謂既道理係
有結論再搵論點

你有冇發過夢
小心比佢舉報

你要知道你係屋企最大既武器
你真係走佢地就驚
好似玩showhand咁
你夠膽就大鳩佢
邊有老母就想個仔女離家出走

你冇做錯 但始終係屋企人 盡力解釋下好少少 我屋企情況都差唔多 佢地接觸既都係洗腦媒體 唔怪得佢地

出嚟做嘢其實成街都係藍絲，忍一忍，用日晒佢啲錢資助抗爭咁先係最聰明

支持，但最緊要安全

對住啲藍絲真係講幾多道理都冇用
支持你

你老母on99
你走得好
等佢自己醒 根本溝通都嘥氣
留返啖氣做更有用嘅嘢
加油

咪答返佢 太遠瞄唔準但可以中頭機會仲大過身？咪弱智啦

支持你

你要學習和而不同

如果你覺得因為你識佢所以你詳盡講解佢就一定明

d議員就唔洗咁辛苦搶支持率了

講得出呢句，你老母仲有得救，起碼唔係話佢地搞事，抵死，最好啪晒佢地，係有分別

有需要同連登仔講

當然要有Fact Check先啦

兄弟安全要緊
有咩幫手講聲
加油

我都好明...
巴打加油

做緊 唔出聲咗幾日 十問九唔應（有幾次有應）
照幫佢做跑腿
但比佢地屌態度差 話我唔出聲 駛唔駛為咗少少嘢搞到咁
有位兄弟姊妹仲話咁有骨氣唔好返黎
我繼續唔回應 就係返黎激死你地

好好照顧自己 有咩事搵身邊信得過嘅人幫手

我真係無嘢講

要住地方既出聲
籌旗俾你

脫離關係算啦，呢d 老母要唔要都把

等佢臨老無女送終

和而不同 、始終系阿媽

小心身體，
要記得唔係要下下都好似辯論比賽咁擊破對手論述，
要留意佢地對咩覺得咩最有value. 雖然再由呢d方向遊說。

支持警犬，成立獨立調查就係例子

加油呀手足

速龍都蒙面喎伯母

小心身身體
有事出聲，你知連登仔嫁啦
見到紅字名有難，實有人狗衝幫你
所以唔洗怕醜

各位兄弟們，父全紅 母大陸人
我屋企從2010年開始就政改同屋企傾
次次互屌到無好收場

2014年發生一場佔領開始改變左屋企
我日日講d細路點解咁做，為左咩做。
民主既重要性，有投票會幾好

2016年我父日日比我洗腦，變左做半黃藍絲，母藍，發生立法會投票，同佢地講投票點緊要，投邊個都好。

2017年打後日日講中國發生緊既事，CCtvb播緊既，我手機上網搵比佢地睇另一面，中間我將佢地YT 訂閱晒 蕭生 852 趙博 台灣既channel比佢地睇。

今年發生既事，我母變左做半黃半藍，我父黃絲。

我日日用反洗腦幫佢地，日日笑鳩我父母，話無知幾可怕，叫佢地睇野唔好睇一面。

外國巴冇乜野可以幫到手，有冇paypal?

加油 推推推

嘩，你發個夢都咁認真

絲打加油 有咩需要開聲 一餐半餐 總會幫到手 出聲就得

同埋我同絲打一樣
都係老母講左句差唔多既
你由細到大要我讀書，要我明辦是非
但你今日就一路推翻我既知識，夠竟你有無後悔過要我讀咁多書？定還是你覺得你知既先係事實而書上既野係假？

有咩需要幫手，係到岀聲

有咩可以幫到手

佢地話收錢真係好戇鳩⋯ 有邊個會為咗一千幾百又要中彈 被人打被人拉⋯

樓主留tg,義助你少少錢

非黑即白，何苦呢

重整士氣 勿中計

各位手足勿於白色恐怖中自亂陣腳！！！唔好中計！！！

手足幫手推！！！

試下問老母嗰個無啦啦無情況下俾人打嗰件係我你會點？

我算好彩
屋企人一係無意見 一係撐我地
樓主出走既話有乜需要開聲
幫到實幫

為業主們多謝你地

我無野講 加油

【你唔明班後生仔係到諗緊咩？】

打個比喻，你老公出面有女人，被你發現，你叫佢要同出面個女人斷絕來往，而佢只係肯同你道歉，同應承你暫時唔見佢住，但就係都唔肯講話同出面個女人斷絕來往，講同佢「分手」，咁你會唔會信佢？

你唔信佢，繼續哦佢，而佢就只係不停話佢應承你暫時唔見佢，即係等同停止一切見面活動，叫你唔好執著字眼，而「分手」兩個字佢點都唔肯講。

於是你發佢脾氣，掟爛屋企啲玻璃，劃花屋企啲枱櫈，同劃花埋啲結婚相。你老公不單唔聽你講，仲周圍同人講話你有幾暴力，幾唔講道理！仲話自己已經同你好言溝通，又同你道咗歉，都唔明你攪咁多無謂嘢做咩？係到破壞頭家！

對住個咁既人，係咪好激氣？掟爛屋企啲玻璃，劃花屋企啲枱櫈，同劃花埋啲結婚相係咪好暴力？係咪你帶頭破壞頭家？

如果你老公仲係唔肯應承你同出面個女人斷絕來往，你仲可以點？
一哭二鬧…….然後三……..上吊？
呢個悲劇係邊個造成？
其實要化解有幾難？
嗰兩個字點解咁難講出口？

咁你仲明唔明班後生仔係到諗緊咩？

網絡圖片

#撤回兩個字咁難開口咩
#用人命來維持管治威信
#破壞公物係暴力定破壞公義係暴力
#無形的制度暴力比有形的死物破壞更暴力

住九東
有需要我地幫手就出聲

樓豬

可以慢慢黎
我阿媽都係盲撐藍，但今次運動
由69開始鬧，我比返讓救護車同巴士既相/片佢睇
到630佢仲send緊撐警人海相比人
然後71雖然都係話衝擊立會係唔應該
但我講返義士有擺低錢飲野同無搞文物，圖書館
佢都話咁又幾可愛幾好人

對比2014，佢態度係話自己唔可以去中環旺角
因為去到佢會想打人，今次佢無咁講

佢開始意識到班朋友越講越怪
而家開始會問我求證
仲叫我考慮第日移民同拎返BNO

請文宣組受我一拜

最起碼救左自己老母先

其實廢老團真心好恐怖， 我今日說服完我老母。
第2日佢就比我老豆說服返。
我說伏說我老豆。
第3日佢又比佢廢老group d 人洗返腦。

人嘅立場係好難改變
由其佢地根本就有個立場覺得後生就係唔成熟唔識諗
唔洗你老豆講
佢睇多兩日tvb就會調翻轉

我無野講
樓主加油! 香港人一齊繼續長期抗爭!
我無野講

我地父母輩真係好幸福，乜都唔駛諗，報紙電視一定係中立，政府一定係好...係佢地個年代，的確係的

近排好多離家case，不如夾埋租個單位，有容身處有同路人，好過係外面瞓街啊

絲打加油

要地方住返1~2晚出聲 暫時吉屋來未裝修

我無野講
我有權唔解鎖
我要搵律師

You’re not alone. 有需要出聲 依度好多人 包括我 都有能力幫到你

加油！you are not alone!!

樓主邊區 有咩幫到手記得出聲

依個反送中 搞到世代撕裂 警民關係破裂
政府真係好想見到?

絲打加油
錢銀有需要可以幫你

支持

不過都要得罪講句
你老母仲停留緊係生蕃既層次

Send個acc/telegram黎，可以借住少少錢俾你先

我好想比小小心意幫你地，相信呢度一眾巴絲都會願意，有咩開聲，唔好死頂 我地過數比你！一家人！

堅持到底 永不放棄

支持

同問

認真 想開個Post 整個懶人包For應對深藍父母既觀點 等巴絲同父母討論既時候唔好一味勁炆而破壞左子女關係

我住觀塘 , 要幫手就回我

612打後都冇翻過去 冇覆佢地機 望有日佢地見到我比狗扑穿頭爆曬缸

辛苦喇！有需要出句聲，大家都好樂意幫你，千祈唔好覺得唔好意思。

有咩幫手即管提

地方我就無，但請樓主食飯絕對無問題，加油呀

既然你阿爸深藍都冇嘈交，何必喺自己唔喺屋企時都令佢冇得睇cctvb 呢。佢肯睇now，已經進步，慢慢教育啦，無謂因為政府而冇咗頭家

唔夠錢洗就係到講 開個payme account 即刻比5舊你應住急先

洗唔洗大家幫幫手

仲有
祝你老母生生世世做支那人，落地獄

巴打，咁大段野你老媽點覆你？

而家情況點？有住所嗎？

你而家安全？情況安好？

堅強

佢地信左比卡超話D人走所以先中頭, 有時冇腦既野真係冇辦法

咁你去左邊呀？
呢度所有手足都可以請你食個飯 聽你講心事
最緊要要確保自己安全

👍

有無地方住？

以前我阿媽都係支持中共
但係佢今次同我講：「小心D」好感動

講真以前示威甚至衝擊邊洗蒙面㗎，被拉多數入非法集結，跟住罰錢同埋社會服務令。

而家下下都入暴動.....頂佢！！

我冇野講 但支持你 加油

咁點解你吾調轉諗下你吾明白佢呢？

我都明白有藍絲啊媽幾惡頂。
你出黎做野未？有冇野要幫手？又或者出黎請你食餐飯都完全冇問題啊
巴打，一齊加油

唯唯好親民

樓主阿媽去完撐警
即係佢有機會睇到同行嗰班老而不又非禮又圍毆
咁都撐得落，樓主你再勸都係浪費心機
呢個已經係良知問題
佢哋嘅想法係：你唔行出嚟咪冇事囉、你出得嚟就預咗畀人打
真係有病

我阿媽冇咁藍，佢只係冇腦
cctvb講乜就係乜
我畀佢睇完班警犬612嗰段集合班狗點樣槍槍瞄頭、拉個男仔落地打
佢只係尷尷尬尬應我一句：真係唔好彩
根本冇得救

加油，要幫手記得出聲。
同休息一下唔好比自己咁大壓力

[url]http://突發！紐約時報出左黑警6.12鎮壓實錄[/url]

比呢個post佢睇，可以轉中文版

有個反送中支援基構, 可以問下幫唔幫到呀..
加油

樓主要堅強 加油

幾歲呀 有經濟能力遲早都要搬

冇就忍下先啦

樓主加油

瞄唔準都仲開槍
即是草菅人命

絲打我住九東，要飯腳可以搵我

為良知企硬 respect

仲有我哋喺度

小弟年過30, 自己唔叻, 冇能加一個人搬出去住, 所以仲同老豆老母住緊
老豆係典型廢中, 見到邊一邊贏就幫O個邊, 示威者對警察, 警察贏, 就覺得示烕者搞事, 屋企日日新聞台不停播, youtube 大大聲睇撑警片, 唔係鬧示威者就鬧泛民, 但係條例O既野就唔知佢知唔知, 思維就係永遠佢就O岩晒, 我就乜都錯晒, 見我買對cons 返去, 又話二百幾蚊買對布鞋, 總之我做乜佢都唔順眼
老母典型港豬, 乜都唔知, 唔用腦, 唔會自己去尋找資料, 思維係冇原因結果, 只有做與唔做
已經唔想返屋企對住佢地好耐, 冇講野好耐 (由中學開始已經係), 問我野我就只答係同唔係, 自從04 更加覺得好辛苦
近半年我加埋都唔知有冇10 次返屋企食飯
托賴宜家女友好好, O岩O岩搵到個地方租, 唔洗對住佢地, 往後就交俾我細佬了

師兄小心
有啲顛藍絲會供自己仔女出嚟（覺得佢哋係賣國賊）
先搵地方住住吧
收入如何？
啟德新樓200幾呎都係一萬蚊鬆啲，有靚靚會所添

屌 一路睇回覆 以為係自己留言 已經幾星期冇同屋企人溝通 唉心很累

絲打加油！ 我哋會陪住你一齊走到最後
有咩需要記得係度講 我相信呢到既巴絲都會當你係自己既兄弟姊妹咁照顧

選書 番工？

三餐應該唔成問題，我地一人請你一餐都食到出年

師兄好勁, 用左9 年時間

你要改變兩老，一時三黑唔可以，佢以為你一時發脾氣

拎住個電蚊拍一巴車落佢度
再話 太快 瞄唔準

唔好咁做
正確做法係同佢鬥長命
當你出黎做野有閒錢 家用用黎自己租屋住

加油遇事請求助 呢度每個人都會幫你 用唔同既方法

iPhone 密碼錯十次資料刪光光

在 iPhone X 或之後的型號上，前往「設定」>「Face ID 與密碼」。在其他較早期的 iPhone 型號上，前往「設定」>「Touch ID 與密碼」。在沒有 Touch ID 的裝置上，前往「設定」>「密碼」。

清除資料：選擇是否在輸入 10 次錯誤密碼後自動清除裝置。如果不啟用此選項，在輸入 10 次錯誤密碼後，你會需要在 iTunes 中還原裝置。

IOS快速連按5次電源鍵，即時停用指紋登入

iPhone X, XS, XR，暫停用FACE ID係用唔同方法！！！

IOS設定緊急求救電話
設定 - 緊急求助SOS - 在健康中設定緊急聯絡人 - 建立醫療檔案 - 拉到最低 - 加入緊急聯絡人 - 自選義務律師電話 - 完成 - 其他資料可留空或只輸入必要資料，如哮喘病人等必要資料

使用方法 - 在鎖screen情況下，按「緊急聯絡」 - 醫療檔案 - 致電義務律師
不用開鎖 不用開鎖 不用開鎖

我無野講!! 6549 9452民陣

認人程序疑犯戴浴帽口罩 盧偉聰：要尊重合理權利

妹妹今晚咩情況? 如有需要, 可幫你book幾晚酒店 , 有需要出聲

你同屋企2010 之前都關係好?

推，睇到你既放字好冷靜理性，希望你一切平安

我戇鳩老豆仲日日係到睇d中共假新聞

屌我哋同一個老豆？

改變佢手機

有無野要幫手

我系你既同伴

絲打，又係你？即係咁，你離家獨立係好事，不過都建基於你可以工作同生活，你不斷叫你媽Fact Check，佢係識點Check就唔會WhatsApp有人傳俾佢就信。

你媽個情況比起政治立場，更大部份只係怕事同唔明白，你講佢唔明唔緊要，因為你地之間身份令你地更難說話，你所有親戚都係藍屍？唔係嘅，向非藍屍嘅長輩求援。

唔好搞到好似因為個抗爭而離家出走。

我係地鐵喊左出黎

樓主係有困難既 搵我啦~ 請你食餐飯又點話

morning
how are you brother?

雖然知佢地都係愛你 唔想你受傷先咁樣講
但最後一句對巴打一定好hurt 好似否定你因為愛佢地而作出既努力咁
不過巴打唔止有家人 仲有我地 仲有呢個地方既人陪你努力架
我諗時日過 佢地一定會明白你的 加油!

做咩要避而不談
每個人都有責任去說服身邊既人

操你媽的臭雞掰

r.i.p to your mom

好想知道伯母收到你個msg之後點覆

我612出咗去
老母第一句就問我係咪去掉磚

我自己都試過
有一段時間番唔到去
屋企人仲叫我擺番底鎖鑰...

冷戰先屋企人要時間去溝通

我都覺得係，咁忍法仲抑鬱得緊要
行開下都好，希望樓主媽媽會反省下。
樓主萬事小心!

黑警冇好人, 你知我知個個連登仔都知. 但對一般和理非/所謂中立, 就係佢地做乜衰野都只係一部份人做.
其實講到呢個位, 佢都認有一部分狗唔好, 就同佢講, 而家我地就係要求政府公正獨立咁調查唔好呢一部份, 但個政府完全冇回應, 先會有咁多人要上街.
再慢慢強化佢"警察都有衰人"呢一點.

雖然我都明當時火起好難平心靜氣咁樣講, 但對藍絲同佢講冇一隻警犬係無辜真係只有反效果. 你要明白, 港豬係咁. 絲打加油.

左膠 不割蓆 都要學咁多年先識，各位唔好放棄教育屋企人。
Be water, my friend

有個竇，有廁所有水電，但無得沖涼，無人住，岩既可出聲，不過唔好搞污糟就得

巴打如果真係無地方訓可以搵我，個竇得張梳化床，通常只有日頭有人用，夜晚無人，可搵地方落腳

努力生活 你有好多同路人

絲打加油，有咩需要可以講

樓主可以參考吓我啲post

同問，請覆

加油 你唔係第一個 我相信好多屋企人都係咁 包括我

獨立調查，還佢哋清白

但我覺得 可以至少感化屋企人先 始終都係親人 免得佢地受到藍絲影響 幫我地挽回少少民望都好

無武器無衝擊開槍都犯法啦

我好明白
我奶奶半藍
我老爺深藍
日日睇cctvb d新聞
我愈來愈唔想番去食飯

你取消佢cctvb,同d 撐警group,再加返d 網媒apple daily app gum,我爸都好共,但唯有首先帑力改善佢地匾乏既資訊接收方式

甘即係認左失誤啦, 甘有無道歉? 失誤又唔道歉下次又繼續做, 呢d叫刻意喎, 死人架喎

Viutv經緯線有講點解

俾tvb個shot佢睇

冇衝擊過，同班狗隔岸互屌，都一下中頭

根本冇得拗

取消佢cctvb

有理有節。加油。

我屋企3隻藍屍都係咁過
當佢地唱歌就得，唔洗同佢嘈

世界很大，ching 加油

手足有冇地方住，安唔安全

加油絲打

我係九龍返工，夜晚搵飯腳既話係到回覆我，一齊食個飯

拿地方我就無 但錢我就有 你需要嘅出聲 payme 我都係絲打 唔洗怕唔會呃9你

拎老母錢課金比義士/良心團體好過啦
睇著佢哋辛辛苦苦搵嘅錢咁用咪仲好

連登有愛，樓主有需要嘅，我過去九東請你食飯又點話？

駛乜咁
警告佢再支持就停家用老左唔養佢

能幫我祈禱嗎

一切小心
有冇屋企人可以幫你

可以😊

清 夠頂夠住先好 呢度一眾巴打接濟你

快啲去死啦仆街仔

描佢老母咩 應該射上天 唔存在要描人同描唔準

使撚寫咁多野，寫句屌自己老母就走啦，講多都嘥氣

please tg me if you need. I may able to help you.

@milbucks

妹妹如有需要可以payme support 下你

記得有心事要搵人傾傾唔好鑽牛角尖

知唔知

你幾歲先 仲係學生既話 又無朋友比到地方你落腳就算啦
當佢無到 唔好同佢交流
你無錢 食同住都係一個問題

手足加油

家庭就係社會黎縮影，要慢慢練習適應再去改變佢。今日你父母掌權，你唔接受佢地果套，就唯有去忍耐去搵方法改變，係呀，要用好長時間，但終有一日到你話事，同時千萬要記住，當你掌權後，唔好變成佢地咁樣。

有手有腳唔洗驚 天琦啟發左我 唔應該有太多包祔

我冇野講
我唔解鎖
我唔簽名
我搵律師
我要記錄
唔好兇我
兇就投訴

入左連登紅衛軍先

最後補一句
出到糧未呀
未出到呀 有汗出無糧出呀
哎呀

無錢出聲 一餐半餐飯既錢相信呢度好多人可以俾你

多謝大家，我起咗身啱啱去咗新東，應該有朋友可以暫時收留我
你地每一個留言我都有睇㗎
我而家有一份part time但頂唔到幾耐，因為我其實得返600蚊喺身次次野餐都特別大洗費又成日因爲野餐射波

再一次多謝大家連登有愛

無錢出聲
幫到一定幫!

有乜要幫手出聲

希望你媽媽明白。

支持你樓主

始終唔係自己老豆老母 好難

絲打如果有需要 可payme俾你 唔好放棄

揾唔揾到地方住？

我都係絲打，好明白你既心態，唔洗怕醜，唔夠錢就pm or回覆我。

絲打自己萬事小心

加油樓主，我媽媽既朋友圈全部都去左撐警

唔好話有錢收，派個包d廢老都爭住去啦。

你見遊行有幾多老人幾多後生。

派包派米有幾多老人幾多後生。

離開屋企同自殺一樣咁撚on9
食窮佢唔俾家用先最有用

加油呀

我離開係為咗照顧自己情緒，唔係啲咩對抗佢地。本來情緒唔太好，俾返啲空間自己會好啲

認真 有困難記住出聲
呢度好多人會盡力去幫你
You are not alone㗎!

未能自立、何談獨立! 走!

冇錢開飯記得開聲 唔好怕醜
有咩需要即管搵我

已經同佢冷戰差唔多3年
尋日佢問我做乜whatsapp用唔到
我話中國打佢美國啊你唔係好支持咩
佢屌晒老母咁

Payme 未收到？

都要返工㗎要之後再努力啲先可以獨立

伯母知你去完示威 已經想你離開屋企
你唔會明伯母點諗

絲打加油呀！

兄弟，地方就無，不過食個飯我都重幫到手，有需要就

成年未?

我都想走
但係依家讀緊書
冇能力走

［無名英雄的說話］報道已出街！請記住他們的話

你老母係廢老
唔好比家用
Block咗佢 等佢搵你唔到

人老左就會變死
唔洗同佢解釋
佢無得救
佢只會話你入左邪教
收左美國佬錢
我公司就一大班呢d廢老

你搵唔到4皮野好難頂架

如果有短暫住屋需要可以tg我

不要緊，最緊要你而家係安全同埋係個人覺得冇咁壓抑。我同屋企人都係好疏離，佢地都係好戇鳩，以為自己好撚有point但係d point都係bullshit狗屁廢話，但係唔強求可以改變佢地d戇鳩諗法，因為佢地已經用左幾十年呢種模式，好難改變，所以主要都係自己生活得舒舒服服就可以了。（當然如果可以唔駛俾家用，唔駛見面會更好）

另外搵d啱傾朋友見多d傾多d喇

希望佢會明白你 你地快啲好返

絲打 使唔使介紹份工俾你頂住先

你宜家點呀？有野幫手要喺度出聲呀！

【請廣傳】今朝商台非常感動嘅phone in

俾佢電吓呢個

有需要幫手可以出聲

要錢出聲

巴打唔mind訓廳既話, 黎我度住幾日先
有需要隨便開聲, 加油

唱紅打紅啦 扮紅衛兵！

如果係巴打，去你度

如果係絲打，可以去我度

好好聽既歌

respect 巴打有咩想人幫既可以出聲

有入自殺都話收咗錢啦
問班藍絲狗會唔會收錢跳樓？
成班都垃圾嚟

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

再一次多謝大家，朋友收留咗我，話一兩個月都唔係問題我之後只需要解決錢就可以了，我會努力啲再搵多份part time的